我正式宣佈 我們原諒了媽媽同佢個正苦

【即時】(11:19) 政府將向18歲以上香港居民派錢一萬，涉及開支逾700億，財政司司長陳茂波指是特殊措施。

原你老母